你班抗爭者全部要打

DLLM 說好的帶口罩去咗邊? 琴日我連同街度數埋都唔夠十個人有帶口罩, 係米咁小既野都做唔倒? 唔好講什麼六大訴求, 你班能樣有咩資格學人抗爭, 什麼爭取民主丫? 係米真係想活係共產黨既統治下?